星期日下午五點 公民廣場集會

做公民定順民，大家自己揀。

一定有好多人會覆膠話，唔緊要，大家自己諗自己應該做什麼。

我只問一句，雨傘的種子幾時發芽？

集會完咗大把野做

唔好諗咁多

只要夠多人 眾志就夠膽搞
上次佔領西環都係咁

抵死

當日梁遊比人dq, 班泛民冇人出聲
我而家彩你有味

點會無出聲
d100,花生台日日出聲
不過係日日屌9青政,幫政府間接維穩

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

點解我記得泛民有幫過佢哋，反而係兩登仔笑梁游on9

我反而想知本民前有冇行動？

個時間係官方定樓主訂

不了，之前人地ＤＱ你唔理

樓主現在咁大權?

唔係咁既意思，只係想問係樓主自發搞定係轉發官方消息

係頭先記者會講的

可以有咩行動？
都俾政府整死啦，泛民又篤灰篤埋一份
咁撚凍出黎幫班撚人抬轎？不了

明知冇用，但都要出嚟表達

『港共狗政府我屌你老母臭閪呀』

今次係陳淑莊定係楊岳橋帶頭衝？

早幾年咪好興快樂抗爭
帶珍珍定卡樂b好
行到添馬公園開黎食

有養份 粒種子先可以萌芽
雖然都知飯民搞親都廢嘅
但有啲嘢就係明知不可為而為之

今時今日仲會去個班真係腦生草

快樂抗爭 帶定露營用品先
Btw有無手足借個爐黎呀 今晚想同大家打邊爐

去唔去自己決定

共產黨睇你班賤種狗咬狗就夠
洗撚真正出手搞你？
太睇得高自己

你睇下班港豬先啦

可唔可以星期一?

泛民係一堆人，
個別政黨有做或無做一件事，都唔應該入晒成堆人數，
不過有時真係嗌慣咗，未改到。

我有講錯你班賤種咩

集會OK，然後呢？
嗱，我都係學左膠咋，我係真心希望有後續。

今天我

咁你班友又唔出聲屌下班友？

一日唔改變去承認本土派
出黎既人只會愈黎愈少

射咗

「你班友」、「班友」指邊班？
可唔可以清晰啲咁講？

「你班友」＝民主黨，公民黨，社民連，工黨，人力，眾志，ETC
「班友」=民主黨，公民黨

大家都唔出黎一齊高唱今天我 個畫面就唔夠動容
飯民就上唔到新聞架啦 上唔到新聞擔唔到焦點
佢地仲點爭議席啊

第日香港再沒萬人唱k集會 就係你地今日做成
明明依家比人dq唔出黎 唔通要等飯民都比人dq先出黎咩 雖然飯民同建制都係無分別
大家都係維穩唱k cap水
但大家唔出黎唱k 飯民又點cap 水 點促進香港經濟繁榮啊

搶*

不了

不了，要開工

態度正確

約定你

做好自己就無問題

眾志有理

上次西環搞得成係因為港獨派都有幫拖

CALL 唔到獨派出黎就講咩都假

巴打

而家好撚多五毛同失敗主義者嚮到叫人唔好出去，話乜撚嘢「出去送錢俾政黨」「出去改變唔到啲咩，不如唔好出」「反正立法會都冇得救，由佢啦」或者跟風講一句「要返工，不了」

嗰啲人鳩up唔緊要，最怕真係影響到行動派行動

push

跟住台上面班撚頭又叫你投返飯民

永續民主黨

咁撚on9
你集埋我份

準備唱今天我

獨派/大家出唔出, 係自己決定.

我就一定出.

係，到目前為止最有guts 最有效果都係梁游 (當然重有梁天琦馮敬恩)

我是來想多d人知的，5毛大軍太多人

你地為搵食
我地都要搵食
不了

要過海 不了

我是來想多d人知的.

我明白大家覺得出唔出都係咁上下. 唔緊要, 我都好認同.

我只係想多人知, 等大家自己去考慮一下.

巴打 我都出 公廣見

要賭馬 不了

香港我地自己救.

最怕無人覆.

推

巴打幾有心

搞個集會要喺星期日放假嚟搞
外國人都笑你地啦販民港豬

係, 無可能迫人出來, 無可能叫人地做自己唔想做 / 唔鍾意做的事情.

我係希望有民主, 現在連講民主都被DQ... 點可以唔出聲....

當然大家有權決定點花自己的時間, 無對與錯...

香港滅忙後, 你可以分一杯羹?

會去，唔理有無用去咗先算

講咩香港滅亡後,果堆販民咪有份導致香港滅亡既人囉

咪係

熱情易冷。

梁天琦參選被DQ 後, 當時佢咪搞過集會
其實嗰個集會嘅人數、傳統泛民嘅反應
先至係轉捩點, 影響晒之後發生嘅事
因為當年天琦補選拎到幾萬票
比佢參選一定贏, 所以用盡辦法都要DQ佢
不過DQ咗佢, 政府都驚民間反應會好大
所以都留返一啲佢認為唔會贏到嘅人入閘
(提名期時, 自決派中最高呼聲只有天琦和浩天, 其他人政府都唔放在眼內)
就係因為嗰次集會聲勢唔夠
政府睇穿到幾樣嘢:
傳統泛民一定會為議席而陷害自決派
自決派背後暫時未有大金主or 外國勢力
單憑自決派嘅號召力無法再搞多次傘運
所以當時政府已經無後顧之憂
開始檢控重判社運人士、DQ當選議員、判刑後再加刑、DQ補選參選人、籌劃23條立法
到咗依家其實大局已定, 翻唔到身
一切源於市民太唔願意接受新事物
寧願聽晒白鴿黨嘅説話

好好笑咩

加油
你地慢慢行飽佢

當日泛民種下的因，今日就要承受惡果
老實講，而家政府係好過份
不過如果係果班傳統揸旗，攞依個光環，我就彩佢都on9

依個係我的感受，每個人應該有自己的判斷

傳統泛民

本民前如果肯再號召一定好多人出黎